而家樓價跌，睇死班連燈仔又話未跌完，要等下先買

居屋已經連環劈價
跟住連燈仔 永遠都話未跌完 加息 支爆 仲有得跌乜乜柒柒
到個個上晒車 樓市升番 就賴政府唔做野 林鄭好廢..
最後其實自己戶口一百萬都冇

2047
ww3

樓爆展開序幕而已

以後就係住公屋話事

公屋老綜 = 上等人

劈價???
果D叫劈價???
平行時空?

同父母住咪幾好！要洞房就爆房啦！

美國加息縮表x歐洲停止買債x中國宏觀調控x貿易戰x科網爆破2.0x淋病六招，今次仲唔死?

攻完樓，個個月掹掹緊，去旅行，買手機都要諗過先，一生幫地產佬打工，咁就叫供得起?

股爆=錢流出香港=樓爆